{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6980656'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-06-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "크래미 치즈 계란찜 전자레인지로 뚝딱 완성"
    },
    "text": "온 가족이 사랑하는 계란찜에 치즈와 크래미를 가미해 풍성함과 감칠맛을 더했습니다. 이렇게 변형된 계란찜은 반찬으로 먹는 것은 물론이고 간식으로도 손색이 없어요. 만들기도 쉽다는 장점이 있는데요, 전자레인지를 사용하면 간단하고 편하게 만들 수 있습니다. 준비물은 종이컵 1개, 식용유 1컵, 밥숟가락 1개, 큰술 1개입니다. , 조리시간 : 10분 이내 , 재료 : 계란, 크래미, 슬라이스치즈, 잘게, 물, 소금, 설탕, 후추, 참기름 , 레시피 : 부추는 잘게 썰고 크래미는 큼직하게 23조각으로 뜯어주세요 전자레인지에 사용가능한 용기도 준비해주세요계란이 익으면서 부풀기 때문에 너무 가득채우면 안돼요 계란 4개 크래미 짧은거 5개 슬라이스 치즈 1장 부추나 쪽파 약간(선택) 물 소주잔으로 1컵(종이컵으로 13컵) 소금 4꼬집 설탕 3꼬집 후추약간 참기름 약간을 넣고 거품기로 저어 섞어주세요참기름을 넣으면 맛이 전체적으로 부드러워져요 저희집 전자레인지는 계란찜모드가 있어요 없는 분들은 전자레인지 사양에 따라 5분30초6분 돌려주시면 됩니다전자레인지 이대로 먹어도 너무 맛있어요 하지만 아이가 좋아하는 비장의 체다치즈를 올려 마무리 해주시면 되는데요 체다치즈 1장 까서 넣고 뚜껑을 덮어 치즈가 녹을 수 있도록 23분간 그대로 두세요 완성입니다 밥 반찬으로도 아침식사 대용으로도 간식으로도 너무 좋은 크래미치즈계란찜입니다 맛있게 만들어 보세요.",
    "QA": [
        {
            "question": "계란찜에 어떤 재료를 추가했나요?",
            "answer": "치즈와 크래미를 추가했습니다."
        },
        {
            "question": "계란찜을 만들기 위해 필요한 준비물은 무엇인가요?",
            "answer": "종이컵 1개, 식용유 1컵, 밥숟가락 1개, 큰술 1개가 필요합니다."
        },
        {
            "question": "계란찜을 만들기 위해 필요한 조리시간은 얼마나 걸리나요?",
            "answer": "10분 이내로 만들 수 있습니다."
        },
        {
            "question": "계란찜을 만들기 위해 필요한 재료는 어떤 것들인가요?",
            "answer": "계란, 크래미, 슬라이스 치즈, 부추, 물, 소금, 설탕, 후추, 참기름이 필요합니다."
        },
        {
            "question": "계란찜에 사용되는 부추나 쪽파는 얼마나 넣어야 하나요?",
            "answer": "약간 넣으면 됩니다."
        },
        {
            "question": "계란찜을 만들 때 전자레인지를 사용해야 하나요?",
            "answer": "네, 전자레인지를 사용하면 간편하게 만들 수 있습니다."
        },
        {
            "question": "전자레인지를 사용할 때 어떻게 돌려야 하나요?",
            "answer": "전자레인지 사양에 따라 5분 30초 ~ 6분 돌려주시면 됩니다."
        },
        {
            "question": "계란찜에 더 맛을 낼 수 있는 방법이 있나요?",
            "answer": "체다 치즈를 추가하여 녹여주면 더 맛있게 즐길 수 있습니다."
        },
        {
            "question": "계란찜은 어떤 식사에 어울리나요?",
            "answer": "밥 반찬으로 먹는 것은 물론이고, 아침식사 대용이나 간식으로도 좋습니다."
        },
        {
            "question": "계란찜을 만들 때 주의해야 할 점은 무엇인가요?",
            "answer": "계란이 익으면서 부풀기 때문에 너무 가득 채우지 않도록 주의해야 합니다."
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 413
    }
}